正式宣布邊個話起大台就邊個係鬼！！！！

起個大台比共匪拉人屈外國勢力？
咁撚耐都冇大台
無啦啦就話大台
tvb就大台啦，on99

正式宣布邊個話起大台就邊個係鬼！！！
麻煩咁多位要做捉鬼大師

你鐘意自己起飽佢
不過大家唔好聽佢講野就得
你自己講飽佢

1

2

3

起大台

[就係要分化]邊個再貼劉細良，我見一個block一個

邊個做大台，罪名會同黑警港共政府建制派一樣，妨礙香港改革之罪！

推

不要大台

各有各做, 槍口一致就ok, 多班人幫手多份力

push!!